成日講要逼到黑警情緒崩潰，有無諗過真係崩潰會點？

將軍澳「仔救老豆」條live，細心可以見到有幾個前線黑警面對群眾時，一個拿出噴椒，一個不斷舞棍，仲有兩個口up up，心理上到晒臨界點，佢地處於一個fight or flight嘅選擇，好彩係撤退，否則一定打到天光。

黑警情緒總崩的話，會有幾種反應出現：

（一）退場或變節：呢個係對香港市民最理想嘅情況，但係為數唔會好多，因為民憤咁激烈，要黑警陣前倒戈壓力都唔會細，仲未計黑警份人工咁好賺

（二）起動不能：即係難以執勤，或者在現場發揮唔到應有功能。呢種同（一）有d似，可能係精神壓力過了極限，或者某些任務暴力程度過了自己底線，不過呢班人都唔會係多數，因為好快會被調走或者被休假

（三）完全放棄人類身份：呢個係最大鑊的情況，即係黑警已經徹底放棄自己係紀律部隊的身份，主動濫暴破壞法紀。現在你要黑警出示warrant或者委任證，佢地多少都仲有d尷尬要搵辦法同你拗，情緒崩潰後，黑警係連拗都廢事，直接打到你成身血。

好多和理非以為施壓令黑警情緒崩潰就係stage clear，其實唔係，呢個時候先至係第二型態，到時成班街坊要同黑警埋身肉搏，打到其中一方成身血訓低晒先至停手。

好似好誇張？其實大陸d 「群眾事件」好多時都係幾百個民眾同武警打，打到死人為止。武警死十幾個，民眾死傷數十，新聞唔報，係你好彩時運高就會望到一兩條片咁

更難打嘅boss 可能就快出現，要做好心理準備。

光復香港，時代革命！

[repost]香港點算？

push

咁咪攬炒囉
戰略上一樣係要逼到班黑社會情緒崩潰

政府就係想你殺警 警殺示威者

應該係第三種

依家成日吹風, 政府會推幾十個前線警員去死, 想民意逆轉

唔答你其他，剩係答三，發夢夢到黑警們夠膽咁做既話即係佢地已經放棄埋自己安全收工既機會，尼個係我覺得最擔心既，我擔心佢地自己既安全，而家d人民憤都已經去到夠膽掟石爆玻璃，佢地打開尼個潘朵拉既盒子話，我相信佢地應該先擔心自己能唔能夠安全地收工為先。

成件事根本就係惡性循環
繼續向警方用暴力或精神壓力唔會令事情好轉
若果真係要解決警民雙方現時衝突
除左警方本身要正視自己既問題之外
示威者亦有責任比下台階警方
如果唔係再咁落去一切就太遲
無論係示威者定警方 雙方都要克制

打到咁就係全面內戰喇，其實好大機會變成咁

好危險架，一陣間搞到人哋屋企人就唔好啦。

政府想前線死而番盤 好笑到
前日黃大仙街坊搞警察宿舍就知有更好既方法令班崩潰

下台階係佢地自己比自己
一路捱打弱勢既我地有乜資格比下台階班黑社會

轉條毛咩，死左仲多人叫好

今日睇天水圍就知作地癲曬
咁熱嘅天氣重裝佢地辛苦到死
但抵撚死架屌你班警畜

佢夠膽咪3lo 佢逐步升級同時市民都逐步升級
市民人多定佢人多 佢在明我地在暗

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

三黎講，麻包袋

應該會變三，到時先全面特赧

我地仲有得退咩？
有冇人叫過佢地唔好暴力？
之後點？一棍打落泥囉

我淨係知樓主好離地
721之前我都仲好似樓主噉覺得可以「雙方克制」
但之後已經醒咗
根本跟據權力令人腐化嘅路西法效應，拎住武器任舞，壓迫弱勢又冇後果嘅人係唔會克制，只會變本加厲
依個係人性，當然你可以話雙方都陷入依個局面，但係法治始終都係要執法嗰面維繫，被法律管治嘅人係冇能力「回復法治」

sor原來唔係樓主講

Sorry 想比正評比錯咗負贊成麻包袋，同佢地講多句都費撚事

其實麻包袋對面都識出，我係諗緊民憤有一日會大到，狗宿舍被香港人全面衝擊。咁跟住就真係會玩整區戒嚴，到時要跨區支援，真係當打仗咁打

吞槍自殺

由林鄭71前公開接見四個警察工會我就預左會有呢一日
而家係佢地搶走我地的民主自由
我地根本冇讓步的空間

我深信呢一切都係時機既問題
現時正值社會運動既中期
從政府或警方角度
若然政府起現階段成立委員會
佢地最怕既一件事就係令前線警員反抗
畢竟現時以及可見未來依然不斷會有激進既遊行示威
前線警員係政府最後一根救命草
無左佢地政府可以話係玩完
責任我相信係會有人負
但會係起一切運動結束之後
示威者要明白始作佣者係特區政府
某程度上警察只係執行佢地既職責
當然有部分警員確實運用左過份武力
但我深信 最終佢地會付上代價

你問我呀 我係想逼死佢地呀

理性D睇 其實示威者作出激進行為
已經註定左警方會起示威者既對立面
因為執法係警方既職責
警方無人搶走過示威者既民主自由
搶走民主自由既係政府高官以及中共
槍頭必須要對準
我地永遠無法否認既事實係
就算持反對意見既人幾咁無知 幾咁港豬
佢地亦係土生土長既香港人
事情走到咁既地步 作為香港人係相當痛心

你真係戇撚鳩，係咪住緊地球

Push

下次我驚警察宿舍會比人爆玻璃先

會變左烏克蘭咁開槍射殺市民囉

你要反駁都比D point黎
人身攻擊無意思

佢日日亂鳩打人畀咩下台階

太遲了。大家都已經係踩盡油門。

去到all or nothing的地步了。

721外國媒體獨立報一早分析過。2邊去到盡，寸步不讓的結局1定係內戰。

理性d睇，胖虎打大雄，逼到大雄無路可逃要還手嘅時候，總會有d好理性嘅人衝出黎話大雄咁傷，好痛心，扯住大雄叫佢咩都唔好做，要同胖虎家長講，但係胖虎家長又放任唔理，於是果個好理性嘅人，就繼續扯住大雄…

我相信絕大部分香港人對於任何一方流血死傷都係抗拒既
一日未死人 事情都仲有彎轉
若果任何一方有死傷
情況必然失控

而加俾左下台階警察，將來冇人俾下台階我地

[警世] 希望大家唔好縮

黑警最勁係自轟

瞓左幾耐？d狗一早進入狀態3啦

三

黑社會 畜牲
抵啦

麻佢老母 3萬畜牲變殘廢

被打死係抗拒，但流血…？
呢兩個月香港人頭頂流緊果d係乜？燒烤醬？

仲有，講緊未發生市民被打致死喎，被逼到無路行自殺都已經有三五七個

佢地點會崩潰呀？今個月OT補水，最廢西既毅進狗都有8,9 萬一個月，仲要可以發洩式打人唔洗驚上身，係office等出勤個又又可以學沙蛇咁約女出火。佢地壓力大？我話我作為納稅人要養呢班廢物就真係壓力大喇。
l

點會崩潰呀
今日天水圍班差佬射完tg笑騎騎幾鬼開心

示威者/義士果邊已經走佐6個了。

到而家都仲咁和平，未真正出火攻，知唔知香港人真係好克制。

唔好忘記今時今日咁多市民支持示威者係因為警方濫用武力
導致示威者受重傷流血, 某程度反映普遍市民都係對流血衝突反感

好人有好報

想佢崩潰 建議要進一步起底

仲用#4 自殺
同#5 攬住冚家自殺。

呢樣就係惡性循環既問題
更何況當日濫用武力既人
不一定係今日站起你面前既黑警
所以點解我咁強調唔好比憤怒衝昏頭腦
因為我相信仇恨只會產生更多仇恨
或許站起你面前既黑警暗啞底都屌柒緊政府
但示威者既言行會將佢地推向政府一方

風險高 但係好可惜 係無退路

心戰為上
保持距離警覺去撚狗

可以出黎扑人既總數唔會過五千
佢地呢個月超負荷
係唔會有力可以再玩一百米賽跑入陣扑人

講呢d?

今個月8皮幾野呀
點會變節？
打到你仆街就會
咪天真啦

有邊個喜歡世界大戰？所以就唔好反抗德軍、要同皇軍理性討論係咪？如果你唔識點反抗，就唔好講d勸降說話扮理性。

你打死人，你地班狗唔知仲夠唔夠膽除制服休班
大大個警察宿舍棟埋係度

其實變植物人果個巴打好似無晒消息…

依家已經係啦

既然無人喜歡世界大戰
就更加應該起大戰發生前停手
真正要做既係用和平手段對準政權
經濟打擊比起用暴力抗爭有效得多
無任何血係值得流既, 如果係單單因為一個人既錯誤政策

根本仲有大把嘢玩。

無差別攻擊狗。
等收工再攻擊狗。
攻擊狗家人。
日日燒狗屋。尋日救完今日又燒過。
各區快閃令佢哋疲於奔命。

其實只要有一隻狗屋企人出事，其他狗會即刻癲。
因為唔知會唔會下個到自己。
加上佢哋EQ比正常人低。撻兩撻就著。
咁嘅精神狀態下面出勤，好易就爆煲。

所以第一個狗家屬出事先係關鍵。
我而家無咩希望。淨係望有隻狗個仔死/永久傷殘。之後就可以睇狗隻全面失控，骨牌效應。

其實上個月如果有人斬鳩鄭柏林個仔就可以做到呢個效果，順便報仇一石二鳥。可惜最佳時機已過。俾元朗同其他正嘢蓋過左。

唔好話咩無辜喇。人哋個仔唔無辜架？
想撥亂反正，就要用比亂更大嘅力度先可以反正。無咁嘅覺悟，啲狗唔會驚你。

仲有禍必及妻兒

中肯。通透

hongkongers have no choice。

去到呢個階段，我唔認為香港人仲有得選擇。呢個我視為上天俾香港人最大考驗，考驗香港人為自由係唔係去到"whatever it takes"的地步。

林鄭要見血的話。咁香港人就算流血，甚至局勢完全失控，都唔會俾港共同支共贏/有好日子過，喺將臨的內戰中得到勝利。

真係頂唔住的話，我會勸親友盡快離開香港，暫避風頭。最少我已經有近親急忙送走佐就升中的子女。

佢地有槍
佢地失控 之後落黎死既只會係前線既手足

換句說話講，示威者一樣可以唔理性，就好似黑狗上身咁

其實依家已經係(4)

eq低
心理質素(唔記得邊個)差唔該唔做

就算葉繼
拘捕左佢都已經唔可以再用武力
連警例都唔跟，當自己係法律呀？

如果淋太唯一一道防線失手, 內控，佢咪焗住腳軟, 跟手搵人開記招放風要求淋太對話談判, 所有人停戰先

呀係喎佢哋有槍架喎。
咁我唔示威返屋企訓覺了，驚俾佢哋打親。

我醒唔起佢地有槍。sor.
諗諗下真係唔應該同佢哋作對。好彩你提一提。無你咁醒嘅都睇漏眼。

其實佢地唔會崩潰 只會更殘暴

搞到佢地無覺好訓或者太累先有用

勸交嚟講，你要扯住個強勢大隻嘅
而唔係弱小嘅
有冇睇梁天琦喺太古城俾個文匯定大公報記者打嗰段片
個濕鳩地鐵職員係拉住梁天琦

記住撚狗係手段，切勿變成目的

法治的基礎，來自被統治者們的認同。

一切的權力來自市民手上。

當政府到行逆施，執法者暴走果陣。市民係有權收回本來給予政府的權力，再交給新政府。呢個過程有一個名稱: "革命"。

當走到呢步/不得不走到呢步果陣，剩番的就係誰拳頭硬，誰能站到最後。

要有殺人準備

【心戰】要抹黑今日狗狗開記招係向市民低頭 認錯
出賣狗狗 令狗狗分化
文宣做野！！！！！！

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

絕對同意。
唯一catch係政府權力唔係來自人民而係支那。
不過歸根究底都係屬於人民。

打份工崩咩潰 不過打大力啲發泄就肯定會

推

但係狗助紂為虐呢。
唔移除狗呢個最大障礙，你掂都掂到林鄭。
無左狗，你搵50個黑人輪鳩林鄭都得。

當個女人俾人打撚到爆哂，綁撚左喺皇后像廣場果陣，你唔好話5大訴求。50大訴求佢都肯啦。

呑槍自殺

咪撚理鳩佢啦。去到呢步都仲克制。
呢啲人個老母喺佢面前俾人強姦都會要求對話尋求解決方法。

觀塘班撚屌仲俾勝利手勢。
崩？邊撚到崩呀，睇過？

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

連政府班人應該都變成第三種

會入青山

睇D黑警話自己日日訓得幾粒鐘
過多幾個禮拜如果KEEP住好快過勞瘁死